"Maar ik altijd dacht dat ze lange gewaden droegen, afgezet met pels, en een soort hadden kroon op hun hoofd. "
Ze wierp een blik op zijn versleten rijpak en rood flanellen overhemd.
Hij lachte weer.
"Sommigen dragen soms een mantel," zei hij; "Maar alleen op staat gelegenheden, en wanneer zij een zetel hebben in het House of Lords.
Ik niet.” "Ik weet helemaal niet wat je bedoelt," zei ze.
